有冇人識華山派果兩個老鬼？

小弟投錯胎 想搵佢地醫
佢地好似專精呢飯

多數先醫性餓渴，再醫投錯胎

男性飢渴醫唔醫